連登網民 請立即起google search 監警會

唔理有冇用 投訴左先 拎曬所有相關既片
無論係不禮貌 串77 講粗口 濫用職權 過份使用武力
做左先

推 推爆佢

文宣既戰爭開始！

推爆佢

推呀 推呀 附帶source

推呀 推呀

推

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

大家可以睇下監警會記者會
係有廉署調查主任做野
係人都知警察同廉署係對立
我睇過記者會 至少覺得有希望
希望大家一齊出番分力

大家幫手推 全力追究暴力黑警

推到要公開速龍number 唔可以冇number 冇pass
話自己係警察就警察

大家依家轉去rthk 32台睇下
監警會記者會較早前錄影

幫手推呀喂

唔理有冇用 都報左先 唔好比黑警逍遙法外

PUSH

自己香港自己救 幫推

push

我真係有睇 大家幫幫手
Rthk32 有得睇

周日話題：曾經，我相信監警制度 監警會「壞咗」 失效全紀錄

【監警10年】委員背景越來越建制前委員指政府連「中間派」也容不下

民權觀察:建制派壟斷監警會乏公信力

監警會出名冇牙老虎
冇權懲罰，警察接受調查率=0
一日未有獨立調查委員會都係垃圾

集中處理9/6 同12/6
正正係暴力黑警最暴力既時候
琴日起到扮刻制
話你知係冇撚用

佢地亦有講睇全段既記錄片
剪過既片佢地都會重姐番真相

做大個分母

如果告唔入表示監狗會失效

依家政府咩都扮睇唔到
唔理有冇用 都做左先
起碼有些少希望 佢地肯回應
唔係扮睇唔到

岩呀 咁樣成立獨立調查委員會就出師有名
今次佢點都要做野

Push

迅速行動！！！！！！

推 推 推

有冇人整template

有義士樣嘅盡量小心處理，佢地話有機會將資料交俾警方調查有冇違法

依家靜係要屌 冇number 冇pass
亂咁打 佢地告班義士乜野 好多片都係議員起到 行得正企得正叫佢show pass 都唔理

.

推 推

負皮係5毛

推 幫手推呀

比哂d 片佢

將所有片整合 主要係調查9號同12號
最能暴力既黑警

pus+

唔理有冇用 都要報左先 推上報

唔能夠警權過大
要做野

Pish

推 推 幫手推